# README #

Solución integral para asistencia personalizada en cualquier tipo de viaje usando tecnologías como inteligencia artificial, análisis de parámetros y sugerencias de usuarios.
La aplicación es capaz de aprender en base a la recopilación de datos  proporcionados por los usuarios para ofrecer soluciones a diversas problemáticas de manera automática, así mismo la IA será capaz de ejecutar tareas de servicio y asistencia a los usuarios sin la supervisión de un operario.
### What is this repository for? ###

* Quick summary
* Version
* [Learn Markdown](https://bitbucket.org/tutorials/markdowndemo)

### How do I get set up? ###

* Summary of set up
* Configuration
* Dependencies
* Database configuration
* How to run tests
* Deployment instructions

### Contribution guidelines ###

* Writing tests
* Code review
* Other guidelines

### Who do I talk to? ###

* Repo owner or admin
* Other community or team contact